終於知虛擬銀行俾咩人用

制裁人士專用😂

現金出糧咪得囉